【美國要你三更死】WTO總幹事Azevedo因美國壓力而提前離職，幾時到WHO總幹事？

WTO總幹事5月14日宣布將提前離職，比原訂任期早一年。外界普遍認為，是因為美國的壓力。

幾時到WHO總幹事呢？
搞笑的是，WTO總幹事辭職第二天，美國恢復對WHO捐款，但捐款額下降至與中國相同。並且傳聞美國要求WHO承認是中國要為疫情爆發負責。
WTO做得再差，至少都唔會害死人。WHO呢？簡直是草菅人命。如果WTO總幹事被美國逼走，咁WHO都一定會。但可能美國正在與譚德賽傾deal，要WHO轉作污點證人指證中國。

=========================
黃channel冇人理。懇請大家支持！

WTO俾支那把持，一早廢左，真係冇人理
用呢招對付WHO，掂！

好波
美帝